1987年，香港政府再度將條例放寬，例如廢除假新聞罪

假新聞罪不存在，結果有亞洲亞洲，香港有坦克，進一步的假新聞橫行，是是旦旦。。。。。